消費完盧凱彤未？

不解釋，icon已過濾，講還講，唔點相

你咪又係消費佢開po